其實15蚊串魚強真心唔貴

燈油火蠟都去唔少了加上小販們過年為大家開心唔團年,唔拜年都開檔,請大家不要再嫌貴

閒閒地一封利是買到6-7串啦

Yes,其實啲小販賣15蚊都冇得賺佢係但求大家新年開心

算平添啦

搞手都係為求打個和